連登真係一個充滿正能量既討論區

愛你

不了

比正能量你, 唔好再食蝙蝠刺身

唔食就冇正能量

咁樣好咩

我平時會去皮
落少少鹽 在用火槍燒燒佢先食

見到麵麵d post會覺得連登有愛